訓得太耐，而家好頭暈仲想嘔

早知就早啲起身

哦

恩

愛得太遲?